18歲仲係a0

23

咁你一世都會A0

有幾出奇

18歲仔就係度嘈 你岩岩先係初心者毒撚炸

咁陰公